Newtype 2018年12月人氣角色排行榜

一生只愛一隻妖精

公廁都屌打rem

射精了

EMT！EMT！EMT！

精神

我都算動物台痴心代表

個表唔準

藍頭

唉我真係好愛Emilia

g

好耐冇見到基拉兩公婆=.="

好喜歡她

呢本書以前成日基拉，莉古絲兩個第一。